大獲.....呢個台妹中哂我既理想對象條件....

點算

Gay

Gay師

呢個幾靚

大獲師

名？

印仔係真gay

Gay C

我只貼靚女

是

台妹？台仔？

依個幾靚終於有啲正野

唔掂

you竟然是個boy

定遭遺棄在垃圾桶

定在我家

一心守護她？

LES

咩名？
短髮咁靚女就真係靚女

護延十三隊

未入來都知係短髮女仔

定仔點算

定殺隊
我是連柱

想啜右眼隔離粒痣

ig

J咗椎名空套新av未呀？

she is a boy

我照顧她

印仔又gay?

米色拉

我護延十三隊總隊長
山本元柳齋重印

隱性gay confirmed

久仰大名
在下 根本岸久
係黎征討閣下嘅

定仔係佢面前只係辣殺

你已經死了

以後貼呢個唔貼定得唔得？

ig sd呢個po俾佢..

攬住定一齊落無限地獄
無限xxx

幾正，求ig

有賓周已經中晒

米癲拉

定延天使嚟落唔到地獄

今次Ok 至少係個女人先

落去玩下咋嘛
遲d咪翻天堂lor
不過我地兩個去邊
關你咩事？

定延我老婆要死你自己死

向死而生